#
 
แข่งขัน
เกม
ประกาศ
ชื่อ
สถาบัน
U
-
League
 
Dota
 
#
ความคิด
ริเริ่ม
ชมรม
สถาบัน
เทคโนโลยี
พระ
จอม
เกล้า
เจ้าคุณ
ทหาร
ลาดกระบัง
ต้องการ
จัดการ
แข่งขัน
เชิญชวน
ตัวแทน
สถาบัน
อุดมศึกษา
แข่งขัน
เกม
คอมพิวเตอร์
ปี
แข่ง
เกม
ตอนนี้
ก็ได้
ประกาศ
รายชื่อ
สถาบัน
ตัวแทน
แข่งขัน
รายชื่อ
สถาบัน
ดังนี้
สถาบัน
เทคโนโลยี
พระ
จอม
เกล้า
เจ้าคุณ
ทหาร
ลาดกระบัง
จุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย
มหาวิทยาลัย
เทคโนโลยี
พระ
จอม
เกล้า
ธนบุรี
มหาวิทยาลัย
เทคโนโลยี
พระ
จอม
เกล้า
พระนคร
เหนือ
สถาบัน
เทคโนโลยี
ไทย
-
ญี่ปุ่น
มหาวิทยาลัย
แม่
ฟ้า
หลวง
มหาวิทยาลัย
ศรี
ปทุม
มหาวิทยาลัย
บูรพา
มหาวิทยาลัยเกษตรศาสตร์
(
วิทยาเขต
เขน
)
มหาวิทยาลัยธรรมศาสตร์
(
วิทยาเขต
รังสิต
ท่า
พระจันทร์
)
มหาวิทยาลัยสงขลานครินทร์
มหาวิทยาลัยเชียงใหม่
มหาวิทยาลัยศิลปากร
สถาบัน
จัดการ
ปัญญา
ภิวัฒน์
มหาวิทยาลัย
เทคโนโลยี
มหานคร
มหาวิทยาลัย
กรุงเทพ
สำหรับ
รายละเอียด
อื่นๆ
แข่งขัน
เรื่อง
กติกา
,
กำหนดการ
สถานที่
ตลอดจน
อันดับ
รางวัล
ประกาศ
ประกาศ
เพจ
ใช้
ช่องทาง
หลัก
สื่อสาร
ประชาสัมพันธ์
ข่าวสาร
แข่งขัน
ต่อไป
อนาคต
ที่มา
เพจ
KMITL
 
E
-
Sports
 
eSport
 
U
-
League
 
Dota
 
U
-
League
 
Thailand
 
KMITL
 
E
-
Sports
 

